天水圍臭味？

天華表示好攻鼻 好難頂
好似燒著野?

push

落街睇咩料先喇問問問

燒電箱

我都聞到，好化學味